百國索償無錢賠 永割香港好合理 歷史證明是三贏 我不愛共愛普世

好心分手！

中國死要面